柒婆連大肚婆被推跌受傷都唔敢講, 說她不適

香港係咪世界呀？

呢啲咁嘅垃圾講嘢

香港唔係世界

仲對佢有咩期望啦 垃圾講垃圾

三萬榮升特權階級

cool頸推跌 = 不適
專業意見 = 抹黑
示威者 = 暴徒
豁免令爆發 = 病毒狡猾
被制裁 = 冇影響
香港人救自己 = 中央打救
三權分立 行政主導 = 從來不存在
DSE評論歷史 = 傷害民族感情

仲有啲咩你覺得荒謬?

香港跌到第4世界

指鹿為馬

沒有最垃圾, 只有更垃圾

被殺= 無可疑
打頭 = 最低武力
確診下跌 = 疫情嚴峻
登記反應差 = 反應熱烈
外國訪問 = 勾結外國勢力

柒婆對三萬不會說一句壞話